Une piscine a une longueur de 20~m et une largeur de 12~m, le volume
d'eau qu'elle contient est donc celui d'un prisme droit dont la
hauteur mesure 12~m. Le fond de cette piscine est plan mais oblique,
tel que sa profondeur soit de 1,80~m à une extrémité et de 3,20~m à
l'autre extrémité.
\begin{myenumerate}
\item Dessine la base de ce prisme à l'échelle $\dfrac1{100}$. 
\item Calcule l'aire de cette base.
\item Calcule le volume d'eau contenue dans cette piscine.
\item Combien de temps en heures faut-il pour remplir cette piscine
  avec un débit de 10~L par seconde ?
\end{myenumerate}